龍騎生存模式把武器個設計完全唔乎合人體工學 究竟點斬人?

咁樣拎把武器完全唔就手
難怪人地蛇叔北岡去到後期都唔怯你地啦

好明顯係拮完再射，重擊對手

橘生jack form把刀仔直頭搞到動作監督唔知點做好添
所以劇中冇咩表現過

本人認證廢form

唔係呀，把刀角度同x men 狼人d爪相似，係長d同得一枝咁解

有無工程師可以計計數?

呢把武器發力會差幾多

同狼人啲爪相比兩個plane perpendicular喎
龍騎survival form把野偏向似push dagger 拳刃嗰種用法, 不過佢都係計啲卡個power數字架啦

裝飾黎， 主要都係用腳踢，
你見佢有幾可用手收拾對手

呢類設計係突刺為主 , 應該開雙刃

印度拳刃 Katar

SOUL CALIBUR (game) - VOLDO

It will kill

drive果把仲on9啦

應該係用Rapier咁主要用黎捅人唔係斬人

我一直都有呢個問題
Garren Jack 都叫勉強講到 把槍嘅部分應該唔太重 把刀仔都只係副武 近身刺係ok嘅
但新生龍騎 個機甲part點睇都係重過把刀仔
加上size差咁遠 設計點睇都只能單手揸
點劈人?
都唔明點用好

其實同HALO入面把energy sword一樣揸法啫

個idea係咪類似以前打仗果d刺刀槍
不過我都覺得garren jack form 把武器係幾濕尻